可唔可以唔好再比希望我

既然你對我冇Feel
點解你仲要搵我
明明已經明/暗示左左好多次
點解你仲係feel唔到
當我每次想放棄果陣 你都好主動咁搵我
你究竟想點啊

Bing

水魚

On9以前有條友又係咁對我

雞

兵

Ok

有希望總好過冇希望

但希望換來的卻是失望

我絕望因爲冇希望

收你做兵

你不要令我多幾多渴望

呢d case你要對佢絕情d，等佢知道佢錯過咗你，如果佢重視呢段關係，佢會真係好有誠意咁搵番你。有時有d野永遠會等到失去咗先識得後悔，珍惜。
我就係一個例子

取卵何需殺雞

其實係搵你攝時間